睇返李柱銘同陳方安心真係好撚醒

睇返李柱銘同陳方安心真係好撚醒

一聞到味就話唔撚玩

Who is 安心

咁係應該讚肥佬黎勇

一早諗住走
但走唔切

人地早就講左唔會走啦

你搞清楚人地叫咩名未？

皇軍要拉理就得你幾時話唔玩

你話唔玩就唔玩呀

安心

五毛專業啲好冇

講果陣都收左護照喇

佢要走，何須護照

鍾方安心呀你識唔識架

搭叮噹時光機定隨意門？
定衝入美國領事館

咁易比你估到咩話唔埋美帝派潛艇接佢呢

小樓昨夜又春風

樓主老母俾狗屌緊，嚇到傻撚咗，大家唔好怪佢

五毛可以去百度check清楚個名先開post

咪撚已屈啦死5毛

樓主五毛 大家可以唔洗回

唔通一定要做烈士咩？使唔使個個去自焚先叫做交到功課？

講句事實又被屈五毛
你批鬥真係勁過共產黨

幾多抗爭者去咗台灣都唔係從正式渠道出境啦

見到樓豬咁嘅質素就安心